「突發」 誠哥我愛你

好撚靚

誠哥要亮劍了

Fake

係真係假

但真係好靚

唔係好信

睇定d 怕炒車

你放大啲睇就睇到破綻

真男人

改圖改好啲啦

落一次廣告要幾錢？

假
幾時先有真

整得幾靚喎

豪無ps 痕跡